其實連登仔d祖先係咪支那人？

如果係，會唔會叫返自己都係支那人

全人類嘅祖先都係非洲人
你會唔會叫自己做nigger？

我會叫自己做黑人

我地都係上帝既兒女，所以我會叫自己做 神/耶穌。

咁過年個時記得叫你d長輩做支那啦，唔好係連登得把口